有咩慘得過返工拍住個藍絲豬閪

屌你老母，先得嗰廿幾歲啲行為舉止已經成個大媽咁
上次仲要坐我隔離撩牙

佢用牙籤插入牙罅
你用條撚插入佢個閪

我屌你屎眼好過

你畀條女我屌先

拍住所謂淺黃

慘啦啪豬閪

偽黃絲仲核突

竟然會喺呢度見到印巴

追蹤師

無處不在師

失業仲慘

我大把錢

屌你老母仲要成日撩我講嘢

建議一戰

戰你老母閪